利記無論贏定輸都有人開post 屌利

點先可以靜靜地睇體育台

一日有49000搞事，體育台永遠唔會清靜